<resources>
    <string name="app_name">Как пережить расставание</string>
    <string name="buy_access"><u>ПОЛУЧИТЬ ДОСТУП></u></string>

    <string name="intro_a">Привет, меня зовут О. Я твой персональный помощник, я с тобой пока ты не почувствуешь себя лучше. Если мы познакомились, значит недавно ты пережила серьезную травму, расставание с близким человеком.</string>
    <string name="intro_b">Я знаю все, что ты сейчас чувствуешь: тебя разрывает от боли и отчаяния, тебе настолько плохо, что хочется умереть. Ты либо плачешь, не переставая, либо у тебя ком в горле, и ты не можешь плакать.</string>
    <string name="intro_c">Я буду с тобой ровно 21 день, за это время мы приведем твои эмоции в порядок, я буду рядом каждую минуту, чтобы тебя поддержать. Мое последующее послание будет открываться через каждые 24 часа после открытия предыдущего. Именно за 21 день возникают новые привычки и уходят старые привязанности.</string>
    <string name="intro_d">Я возьму тебя за руку, и мы пойдем, будет сложно, но мы справимся. Ты не будешь одна, в минуты, когда будет особенно трудно, слушай мои медитации, при открытии они будут добавляться в особый раздел. Я обещаю, что тебе совершенно точно станет легче. Ты можешь слушать их сколько угодно раз, когда требуется помощь. Каждый день, будут открываться новые задания, которые тебе надо будет обязательно выполнять. Только ответственно выполнив все задания, ты гарантированно восстанешь из пепла как птица Феникс.</string>
    <string name="intro_e">5 дней бесплатны для того, чтобы ты познакомилась со мной. Доступ к остальным дням стоит 299 рублей, это стоимость чашки кофе в кафе, а пользы принесет в разы больше.</string>
    <string name="intro_f">Обрати внимание - все тексты дублируются голосовыми сообщениями, ты сама выбираешь как тебе легче воспринимать информацию, читая или слушая. Я тебя жду.</string>

    <string name="a_a">Сейчас тебе кажется, что земля остановилась, и больше уже ничего не будет, что ты можешь быть счастлива только с ним, но это не так. Мы все переживали такие страшные эмоции, они кажутся уникальными, но они не всесильны и не будут владеть тобой вечно. Ты скажешь мне, что тебе ни с кем так не было хорошо, что ты никого так не любила. Я отвечу, что и я через это проходила и многие мои подруги тоже и эмоции у нас всех в такие моменты похожи. На момент потери, тебе лишь кажется, что такие отношения - величайшая ценность, но это ощущение пройдет, тебе станет легче и останется одна ценность - ты сама.</string>
    <string name="a_b">Я рядом и я тебя понимаю. Я знаю, как тебе больно. Но так не будет постоянно, боль уйдет и мы пройдем через это вместе. Нам подходит не один определенный человек на планете, нам подходит множество людей. Сейчас ты не уверена в этом, но просто поверь мне, это дейсвительно так. Ты будешь счастлива, я тебе обещаю. Наша с тобой цель не спрятаться и не культивировать эту боль, наша цель выбраться из нее как можно скорее.</string>
    <string name="a_c">Я знаю, ты этого хочешь так же как и я, хочешь чтобы этой боли больше не было. Если бы я была рядом, я бы обняла тебя сильно-сильно и не отпускала бы, пока вся боль не ушла… поверь я могу сделать это и на расстоянии. Мне важно, чтобы ты взяла мою руку и не отпускала, тогда мы со всем этим справимся. Ты сильнее, чем кажешься себе сейчас. Я найду в тебе этот ресурс и покажу к нему путь, если тебе не хватит своей силы, я отдам тебе свою. Я с тобой.</string>
    <string name="a_d">Задание:\nCегодня тебе надо собрать все, что тебе напоминает о нем сложить в коробку и вынести на помойку, если ты не можешь так поступить, то отвези коробку на хранение к родственникам или знакомым. Собери абсолютно все и не лукавь.</string>
    <string name="a_e">А теперь удали все ваши переписки во всех социальных сетях. Заблокируй его аккаунт в инстаграме, чтобы не искать его в просмотрах своих историй, удали его телефон. Если ты знаешь, что он может писать и звонить, то заблокируй его номер телефона. Нам важно стереть все связи с травмирующей для тебя личностью на данный момент.</string>
    <string name="a_f">Если у вас общие дети, то удалить его из жизни ты не сможешь, но ты точно сейчас же удалишь все ваши переписки, чтобы не перечитывать их бесконечно и не продлевать бессмысленную  агонию. Ты ограничишь ваше общение только ребенком.</string>
    <string name="a_g">Это все сделать непросто, будет очень больно. Пожалуйста, не скрывай сегодня боль, плачь, кричи, бей посуду. Выплескивай все эмоции, которые тебя сейчас разрывают. Злись! Злость поможет все сделать. Когда все закончишь встань под душ и включи мое следующее аудиосообщение. </string>


    <string name="b_a">Привет, я так тобой горжусь, ты вчера сделала очень важный и невероятно сложный шаг. Не смей об этом жалеть. Мы создадим новые воспоминания и отработаем старые. Я не позволю тебе раскиснуть и уйти в депрессию. На данный момент тебе наверняка очень сложно просыпаться по утрам и выйдя из состояния сна на тебя как громом с неба сваливается ощущение потери и осознание случившегося.</string>
    <string name="b_b">Оно может отравить весь начинающийся день. Поэтому проснувшись дыши, ровно и глубоко. Открой окно, чтобы получить доступ свежего воздуха. Помни, что я с тобой, каждый день, я рядом, я ментально тебя обнимаю. Легче будет, если прослушаешь мое следующее аудио.</string>
    <string name="b_c">Сегодняшнее задание будет достаточно простым:\nТы составишь плейлист из 20–30 самых веселых и бодрящих песен или музыкальных композиций. Все самые любимые твои песни, от которых на душе становится легко и хочется танцевать, должны быть тут.</string>
    <string name="b_d">Никаких заунывных и печальных, никаких од о расставаниях и безответной любви. Это нужно будет обязательно сделать сегодня и загрузить себе на телефон. Эту музыку ты будешь слушать утром, по пути на работу или в дороге. Нам важно заполнить паузы между деятельностью, чтобы ты не выпадала в состояние острой боли и переживаний. </string>

    <string name="c_a">Тебе все еще очень и очень тяжело, ты думаешь о том, что может не все еще потеряно, начинаешь идеализировать отношения, и мозг тебе в этом помогает, пряча все плохое и подкидывая тебе лишь хорошие воспоминания. Но я не дам тебе уйти в это состояние. Нам нужна объективная реальность, а не идеализация. А еще ты постоянно крутишь в голове ваши последние встречи и разговоры и пытаешься найти там что-то еще, придумываешь новые комбинации ответов, вопросов, поступков, что надо было предпринять, чтобы все спасти, начинаешь винить себя.</string>
    <string name="c_b">Пойми, вина - самое гадкое чувство, оно изматывает, убивает самооценку, под гнетом вины ты можешь натворить кучу непростительных по отношению к своему Я вещей. Ты - не виновата. Все шло так как шло. И каждый поступок, приведший к произошедшему - это опыт. Даже если ты ошибалась, прекрати себя изматывать, мы все ошибаемся! Это нормально. Все ошибаются и ошибки - это жизнь и если ты осознаешь их, то ты уже выиграла. </string>
    <string name="c_c">Задание на сегодня такое:\nТебе надо взять лист бумаги и вспомнить все его косяки, все неприемлемое поведение, все его отрицательные черты, все свои обиды, все самое плохое и написать. Вспомни все в мелочах, и храп из-за которого ты не могла спать, и крошки на столе, и неспособность опустить стульчак унитаза, и то, что он кружку за собой помыть не может, все не подаренные подарки и цветы, все не проведенные с тобой праздники, весь игнор и пренебрежение тобой. Вспомни все и все запиши.</string>
    <string name="c_d">На это уйдет немало времени. Пунктов должно быть не менее 15-и. Перечитывай их каждый раз, когда тебе кажется, что он - единственный мужчина на планете и лучше не найти. Это не так! Лучше есть всегда, и помимо всего прочего ты сама станешь лучше, я об этом позабочусь.</string>

    <string name="d_a">У нас с тобой есть периоды, когда ты чем-то занята, а есть периоды, когда ты не знаешь чем себя занять. И в эти моменты тебя накрывает с утроенной силой. Опять слезы наполняют глаза и хочется кататься по полу от боли, есть такая позиция, когда в моменты личностной травмы, люди ухудшают свое состояние многократно, чтобы себя таким образом еще больше наказать. Человек получает вторичную выгоду от нахождения в положении жертвы.</string>
    <string name="d_b">Ролевая модель «Жертвы» связана с бесконечной жалостью к себе, жертва ничего не хочет делать, чтобы привести себя в норму, она находит двести тысяч причин почему ничего сделать нельзя и упивается своими страданиями. Жертвы находят экстаз в том, что они ничего не делают, чтобы выйти из кризиса, она плачут, страдают и всем вокруг жалуются, находят удовольствие в том, что их обидели, и сейчас пожалеют. </string>
    <string name="d_c">Почему такая позиция плоха: рано или поздно даже близкие люди дистанцируются от жертв, потому что не могут выносить постоянные жалобы и нытье. В итоге жертва оказывается совсем одна. Страдание заменят собой все сферы деятельности и человек в состоянии жертвы деградирует и отстает в профессиональном и социальном развитии. Это ведет к последующему сильному снижению самооценки. Жизнь проходит мимо.\nНадо осознать, чтобы быть жертвой - это выбор, выбор жить именно так.И это не наш вариант, травму мы превратим в сублимацию.</string>
    <string name="d_d">Итак, задание:\nМы установим следующие правила:\n\t1. Ты покупаешь красивый ежедневник или тетрадь и начинаешь его вести, ты в обязательном порядке пишешь свои впечатления за день, насколько легко тебе было выполнить задание, что ты чувствовала. \n\t2. Очень многие в период переживания травм начинают их заедать пищей, часто очень вредной. Твоя задача на сегодня, убрать из холодильника все вредное и исключить фаст-фуд, сладкую газировку, алкоголь и литры кофе. Простой сахар очень быстро повышает настроение, и так же быстро его опускает, поэтому сахара требуется все больше и больше и прощай здоровье. Есть ты, разумеется, будешь, но только те продукты, которые нам будут помогать, а не ухудшать ситуацию.</string>
    <string name="d_e">Итак, что мы будем есть:\n\t	• орехи\n\t	• фрукты, особенно: бананы, ананасы, киви, сливы, апельсины\n\t	• томаты\n\t	• арбузы\n\t	• темный шоколад\n\t	• яйца\n\t	• сыр\n\t	• бобы\n\t	• морепродукты\n\t	• овсянка\n\t	• соевые бобы\n\t	• тыквенные семечки\n\t	• зеленый чай\n\t	• жирная рыба\n\t	• творог\n\t	• свекла\n\t	• шпинат\n\t	• рис\n\t	• нут</string>
    <string name="d_f">Логично у многих будет вопрос по поводу пищевых добавок, что можно включить.  После консультации c врачом можно добавить: пробиотики, витамин Д, витамины группы B, триптофан, куркума, ОМЕГА-3.</string>
    <string name="d_g">Третье задание на сегодня: исходя из вышеуказанных продуктов составить меню и идти закупаться.</string>

    <string name="e_a">Я помню себя в твоем состоянии, я была дома, опять в слезах, снова наступил приступ паники, мне хотелось лезть на стены от безысходности. Меня накрыло таким чувством одиночества, что хотелось умереть. Я глотала успокоительные вместо еды, но они не помогали, адреналин и кортизол соревновались в моем организме, кто быстрее меня доконает. Я была совсем одна… Я не могла смотреть на телефон и в то же время не выпускала его из рук. Я хотела сама вызвать себе скорую, что угодно, чтобы это прекратилось. Мне хотелось убежать, эта мысль меня буквально пронзила… «бежать»…</string>
    <string name="e_b">Я быстро оделась, на улице была слякотная зима, но мне было все равно: теплые штаны, несколько футболок, теплая толстовка, наушники с музыкой и вперед. Я бежала по лужам, затянутым льдом, ветер гнал меня вперед. Конечно, я хотела убежать от себя, но в итоге мне стало легче, я не чувствовала усталости, она была ничем по сравнению с моей внутренней болью… и я почувствовала катарсис, свободу, свежий воздух наполнял мои легкие изгоняя из них тягостную эмоциональную агонию.</string>
    <string name="e_c">Задание на сегодня:\nСпорт очень важен, важна физическая нагрузка. Она работает на нас, на наше тело и гарантированно повышает уровень позитива. Я понимаю, что сейчас очень сложно себя собрать, но собрать надо. Проще все сделать именно во время описанного мною выше приступа паники и тревожности, он сам тебя поднимает на ноги и несет.</string>
    <string name="e_d">Я не призываю тебя обязательно бегать, но заниматься ты будешь. Каждый может найти тот вид физической нагрузки, который ему в радость, подумай и выбери, что это для тебя: танцевальные классы (современные или классические, а может вообще стрип-хореография), йога, занятия на полотнах (новая и действительно потрясающая вещь), бег под музыку, сайклинг, бокс, единоборства, что угодно. Выбери что хочешь, найди где такие занятия проводятся по приемлемой для тебя стоимости и начни ходить, не менее 3х раз в неделю. Запланируй в ежедневнике. Если ты сидишь с детьми и у тебя нет возможности вырваться - здесь есть плюсы - ты никогда не одна и у тебя есть ради кого себя вытащить из омута.</string>
    <string name="e_e">Часто в такие периоды женщины сильно раздражаются на детей, так как они воспринимаются как помеха. Но надо перестроить и осознать свои эмоции. Ребенок, наоборот, спасение, он вытащит тебя из ада даже быстрее. Прогулка с детьми может быть увлекательной, если не сидеть на скамейке, а кататься на роликах с коляской или бегать с ней.</string>
    <string name="e_f">Если дети сами ходят, то посмотри в какие подвижные игры ты можешь с ними поиграть, привлеки и других малышей на детской площадке, детский смех — это лучшее лекарство от всего, живая энергия. Если тебе сложно включиться сразу в игру, то настрой все органы чувств, сконцентрируйся: ощути запахи, тактильно дотронься до себя, до ребенка, обними его, почувствую одежду на себе, вслушайся в звуки - детский смех, слова, шум природы вокруг. Ты здесь и сейчас - догоняй!</string>

    <string name="f_a">Сегодня будем говорить про обиду. После расставания нам всегда есть, что сказать, нам очень плохо и больше всего нас мучает именно все не высказанное. Мы много молчали в отношениях, много терпели, а может, наоборот, закатывали истерики, которые не несли понятной смысловой нагрузки.</string>
    <string name="f_b">Теперь же сложно поставить для себя точку именно, потому что хочется кричать, хочется высказать свое мнение. И ты ежеминутно прокручиваешь в голове несуществующие монологи, они вымучивают тебя, забирая все силы, поверь я знаю каково это. Невысказанность не дает идти дальше, она как знак вопроса постоянно висит в воздухе.</string>
    <string name="f_c">Итак, задание\nСегодня мы поставим точку в твоих внутренних спорах с бывшим. Бери лист бумаги и пиши ему письмо, не в вотсап, не по электронной почте, а на бумаге, выскажи все, что хочешь, все, что накопилось. Я знаю, будет непросто, но ты все-все сможешь написать, скорее всего опять будет океан слез, но в конце неизменно станет легче. </string>
    <string name="f_d">Тебе важно адекватно отнестись и к своему поведению в отношениях, напиши в письме и про то, в каких моментах и ты была не права. В конце письма поблагодари его за опыт, за то, что выслушал и обязательно дополни, что ответ тебе не нужен, что таким образом ты поставила точку для себя, и просишь это уважать. Отправь письмо по почте, или передай с кем-то из друзей. </string>

    <string name="g_a">Сегодня поговорим о страхах, не о страхах оказаться без отношений, или не выйти замуж, а о страхах первобытных. Страх узкого пространства, страх высоты, глубины, скорости, темноты, чудовищ. Нам нужно вытащить тебя из заторможенного состояния и настроить инстинкты. Страх очень важен, он несет на себе базовую функцию сохранения жизни. Страх ведет к выработке адреналина, организм готов сопротивляться и действовать.</string>
    <string name="g_b">Задание\nВыбери один из своих сильных страхов и укроти его. Если боишься высоты - иди на высотный аттракцион или самую высокую видовую точку. Боишься глубины - иди нырять в бассейн, только под присмотром тренера. Страх скорости - американские горки. Темнота и неизвестность - пещера или комната страха, таких квестов сейчас очень много. Отлично подходят и высотные веревочные парки.</string>
    <string name="g_c">Так же можно использовать и 4Д кинотеатры, только свежий воздух все-таки предпочтительнее. Не была ночью на заброшенном кладбище - самое время испытать себя. Разумеется, проходить через страх лучше в компании друзей, а не в одиночку. Есть еще важный момент никакой страх разрыва отношений не может конкурировать с базовым страхом, и ты это сразу почувствуешь. Не забудь записать свои эмоции в дневник. </string>

    <string name="h_a">Тебе как никогда нужны позитивные эмоции, поэтому сегодня мы будем отдыхать от сложного вчерашнего задания. Я собрала для тебя список самых позитивных фильмов, смотри их, чтобы заполнить пустоты в своем расписании, тогда тебе некогда будет себя жалеть и мучать.</string>
    <string name="h_b">Еще один момент, мы исключаем алкоголь и пьяные вечеринки — это не тот способ, что нам нужен, он ведет только к еще большим слезам и еще большей боли, после окончания недолгого веселья.</string>
    <string name="h_c">Самая большая ошибка, которую ты сейчас можешь сделать еще больше себя травмировав, это оказаться в постели первого попавшегося мужчины (либо давнего друга из френд-зоны) после пьяной вечеринки, так трещины на сердце не залечивают, а только их углубляют. Особенная глупость, это секс в качестве мести, мстить в данном случае больше всего ты будешь себе и своему телу. Не совершай, пожалуйста, таких опрометчивых поступков.</string>
    <string name="h_d">Вот список позитивных фильмов. Исключи сейчас для себя весь грустный контент, нам нужно хорошее настроение. И помни, что я с тобой, и мы со всем этим справимся.</string>
    <string name="h_e">Список фильмов:\n\t Евротур 2004\n\t Одноклассники 2010\n\t Безумная свадьба 2014\n\t Девять ярдов 2000\n\t Моя большая греческая свадьба\n\t День выборов 2007\n\t День радио 2008\n\t Невезучие 2003\n\t О чем говорят мужчины 2010\n\t Голая правда 2009\n\t Агенты А.Н.К.Л. 2015\n\t Мы - Миллеры 2013\n\t Впритык 2010\n\t Кадры 2013\n\t Хочу как ты 2011\n\t Шпион 2015\n\t Незваные гости 2005\n\t Старски и Хатч 2004\n\t Папес снова 17 2009\n\t Убойные каникулы 2010\n\t Ты водишь 2018\n\t Очень плохие девочки 2017\n\t 2+1 2017\n\t Рыбка по имени Ванда 1988\n\t Солдаты неудачи 2008\n\t Безумная свадьба 2014\n\t Джуманджи: Зов джунглей 2017\n\t Джуманджи: Новый уровень 2019\n\t Красотка на всю голову 2018</string>

    <string name="i_a">Очень сложно обходиться без привычного общения, когда ты постоянно делилась с кем-то эмоциями, событиями, советовалась. Когда человек ушел из нашей жизни, образовался вакуум. Люди социальные существа нам очень важно общаться, важно делиться, сопереживать и ретранслировать свои мысли, обдумывать чужие.</string>
    <string name="i_b">Вакуум очень болезнен, но пути его восполнения достаточно просты, стоит только возобновить старые дружеские контакты, которые с бОльшей вероятностью ты забросила из-за предыдущих отношений. Еще важно понять, что для тебя любовь, почему ты считаешь, что это была любовь. Что конкретно тебе давали эти отношения и этот человек, нам важно осознать эти пустоты, чтобы иметь возможность с ними работать.</string>
    <string name="i_c">Задание 1\nВозьми лист бумаги и напиши, что тебе давали отношения и тот самый человек. Подумай очень хорошо и напиши. Потом поставь плюсы по тем пунктам, которые не являются уникальными, то есть эти потребности ты в последствии можешь закрыть при помощи появления других людей в твоей жизни, либо при помощи собственного развития.Примеры:\n\tТактильность и физическая близость - не уникальны, и на данный момент сразу их восполнить сложно, но попроси помочь тебе близких и друзей, тебе нужны 8 объятий в день, общайся с детьми и домашними животными, принимай ванну и носи приятную одежду, очень помогает массаж, даже самомассаж с кремом или маслом для тела.\n\tВнимание и поддержка - не уникальны, их можно получить при возобновлении старых контаков, либо приобретение новых.\n\t Тебе приятно находиться с кем-то в паре, в отношениях - не уникально, ты сможешь выбрать нового партнера, только после нашей работы за этот период, ты станешь еще лучше и осознаннее.\n\t Финансовая поддержка - не уникально. Неприятно потерять определенный привычный уровень жизни, но куда страшнее потерять себя. А вернуть себе положение и комфорт можно и с другим мужчиной, либо самостоятельно, развив свои профессиональные таланты. Продолжи в том же роде</string>
    <string name="i_d">Задание 2\nЗарегистрируйся на 3х активных форумах, один из которых должен быть связан с твой профессией, второй с увлечением, а третий просто женский, где обсуждается все и все. Посвящай общению на форумах по часу своего времени в день, активно отвечай в темах. Но важное уточнение, ни слова о бывшем и ни слова жалоб.</string>

    <string name="j_a">Сегодня мы будем избавлять от лишнего. Не зря считается, что количество хлама в доме прямо пропорционально бардаку в голове и в жизни. Нам надо очиститься ментально в том числе, и навести порядок в доме, это самое первое, что надо здесь сделать. По плану у нас генеральная уборка и борьба с пылью и грязью. Если сама уборка тебя сильно утруждает и есть возможность делать это не самой - вызови клининг, но избавиться от захламления твоего жизненного пространства тебе придётся самостоятельно. Как только ты это сделаешь, тебе даже дышать станет легче. Многие болезни напрямую связаны с грязью и пылью в доме.</string>
    <string name="j_b">Задание \nВключи ту самую позитивную музыку из своего плейлиста.Возьми большой мусорный пакет, скорее всего потребуется даже не один и начни с самого входа в квартиру: выкидывай все, что мешается, все что является раздражающим декором, и только собирает пыль, какие-то сувениры, которые по сути для тебя уже ничего не значат, Бумаги, журналы, все идет в помойку. Да даже не ценные книги можно сдать в библиотеку. Разбери косметику и выкини всю просроченную и отдай ту, которой не пользуешься. </string>
    <string name="j_c">На гардероб уйдет больше времени, под сомнение у нас подходят все вещи, которые ты не одевала последние пару лет, и те, которые тебе не подходят по размеру. Все собери и отдай нуждающимся. На все это уйдет достаточно много времени, процесс пойдет легче под составленный тобой ранее позитивный плейлист. Тебе надо выкинуть не менее 50 вещей, не считая одежды. А дальше уборка, вуаля! Финальным аккордом распыли чуть-чуть любимого аромата на шторы и мягкую мебель. Чем более систематизировано и упорядочено пространство вокруг, тем легче твоя собственная концентрация.</string>
    <string name="j_d">Потом ты почувствуешь, что это нужно было сделать уже давно, это дополнительная точка в общении с прошлым. Запиши в дневник, насколько трудно тебе было выполнить это задание. </string>

    <string name="k_a">Женщины чрезвычайно вовлекаются в отношения и замыкают весь свой мир на любимом мужчине, они кайфуют от отношений и совершают при этом большую ошибку. На первое место ставится мужчина, а не она сама. Все ее увлечения, ее друзья и ее личность растворяются в мужчине, все планы подстраиваются под его свободное время, более того женщина ухудшает свое положение тем, что полностью мимикрирует под своего мужчину, принимая его увлечения как свои. </string>
    <string name="k_b">Она хочет быть только с ним, ходить в кино с ним, заниматься спортом с ним, отдыхать с ним. А у мужчин не так, они в большинстве своем сохраняют свои границы и свое Я. Поэтому когда мужчина уходит из жизни женщины, которая стерла себя ради него, она перестает понимать кто она, и как ей жить дальше, так как весь ее мир крутился вокруг другого человека. </string>
    <string name="k_c">Задание на сегодня не самое легкое: надо познакомиться с собой заново, вспомни, что интересно именно тебе, что именно ты постоянно откладывала. На какие курсы ты хотела записаться, какие вебинары посмотреть, а может пришло время освоить дополнительную перспективную профессию.</string>
    <string name="k_d">Подумай и вспомни, что интересно и важно именно тебе, сформулируй 2–3 сферы деятельности, которые тебя действительно увлекают и изучи информацию о них интернете, спланируй где и как ты можешь реализовать свои увлечения. Например, это может быть стрельба из лука, курсы искусствоведов, практическая психология, кулинария стран востока, скраббукинг, или развитие малого бизнеса.</string>
    <string name="k_e">Помимо этого, возобнови свои старые контакты с теми людьми, с которыми тебе было очень приятно общаться, но ты их потеряла из–за отношений. Позвони или спишись с ними. Назначь не менее 3–4 встреч.  </string>

    <string name="l_a">Когда тебе плохо есть риск впасть в уныние, депрессивное состояние, спать целыми днями, либо заторможенно лежать, уставившись в телевизор или потолок, прерываясь на слезы и еду. У нас прошло уже 12 дней, и такое состояние недопустимо. Надо обязательно включать деятельную энергию и продуктивность.</string>
    <string name="l_b">Начинать проще всего именно с планирования, это поможет победить прокрастинацию, а именно бесконечное откладывание дел на завтра.Планирование важно, не только руководителям, но и всем людям в повседневной жизни, оно помогает систематизировать свои мысли и пространство вокруг, когда ты планируешь, то больше успеваешь, а для сегодняшнего ритма жизни продуктивность - бесценное качество. </string>
    <string name="l_c">Однако, стоит отметить, что выполнять больше всего в единицу времени - не означает быть эффективным, есть задания важные и срочные, а есть те, которые неважные и не срочные, но ты делала их весь день и у тебя создается ощущение продуктивности, а это на самом деле не так.</string>
    <string name="l_d">Второй момент — это биоритмы, у всех они отличаются в той или иной степени, ты примерно понимаешь, когда у тебя спад активности, а когда ты, наоборот, легко усваиваешь новый материал и справляешься со сложными задачами. Соответственно надо планировать так, чтобы в пики активности ты занималась делом, а не стояла в пробке, и не принимала пищу, это можно сделать в моменты энергетического спада.</string>
    <string name="l_e">Задание\nНачинай с вечера планировать каждый день. Для начала определись с важными делами на неделю и после распредели их по дням, в соответствии с твоими биоритмами. Обязательно распредели задачи по 4м группам: Важное и срочное, важное несрочное, срочное неважное, и неважное несрочное. </string>
    <string name="l_f">Важное и срочное надо делать сразу, важное не срочное, тогда, когда будет правильное время и силы, неважное срочное в идеале доверить кому-то другому или распределить в последнюю очередь. А неважное и несрочное - тебе вообще не нужно. Запланировать надо все и работу, и встречи с друзьями, и изучение чего-то нового, вебинары, курсы, занятия спортом, маникюр.</string>

    <string name="m_a">Безусловно, у тебя будут дни, когда будет накрывать. Ты не сможешь так быстро выкинуть его из памяти, и травма еще свежая. Подумай, что стимулирует эти приступы. Я не зря просила тебя удалить все связи с ним. Но информация так или иначе могла просочиться. Может ты его случайно увидела, или кто-то из общих знакомых неосмотрительно поделился, что он в новых отношениях, или ты увидела влюбленную пару, которая целуется на том самом месте, где это делали вы. Важно осознать, что послужило пусковым крючком.</string>
    <string name="m_b">Задание\nПосмотри, или пересмотри, замечательный мультфильм «Головоломка», там удивительно хорошо показаны связи эмоций друг с другом. Грусть — это не плохо, важно иногда и погрустить, а не бежать постоянно от себя. </string>
    <string name="m_c">В моменты грусти хорошо себя чем-то баловать, обнимать друзей, играть с домашними животными, помогает и цветотерапия, посмотри сколько цветных вещей в твоем гардеробе, старайся выбрать сейчас интересные и глубокие сочетания, уходя от мрачной цветовой гаммы.</string>

    <string name="n_a">Нам тяжело забыть не человека, а 2 вещи:\n\t1. Красивые, романтические воспоминания, которые нас связывали, моменты счастья, вспышки прекрасного. У многих людей вообще память устроена странно: хорошее помнится долго, а плохое как будто выветривается из головы. Таких чудесных воспоминаний может быть очень много, и их до физической боли жаль терять. Кажется, что такие эмоции возможны только вот с этим единственным человеком.\n\t2. Мечты и планы. О Боже, нас, женщин же хлебом не корми - дай только напридумывать всяких планов для него и для себя, и как «мы полетим на отдыхать на море в ноябре» и как «будем кататься на горных лыжах», а «летние прогулки и тихие кофейни, поцелуи на закате…», дома и яхты, трое детей, и отпуск в Италии… наверное продолжать и не стоит. И когда отношения заканчиваются, как же больно расстаться со всеми этими планами и грезами. </string>
    <string name="n_b">Задание\nВоспоминания уникальны, но вспомни каждое из них, неужели их нельзя повторить с другим человеком, новое воспоминание станет еще более ярким. </string>
    <string name="n_c">Теперь по поводу планов, запиши все те, планы, которые вы вместе строили. Посмотри, что из этого действительно хотелось именно тебе, а что вообще не твое, а его желание и вовсе тебе не нужно. Теперь перефразируй оставшиеся желания так, чтобы они были логичны и без его участия. Например, не выходные в Париже с Пашей, а выходные в Париже с любимым человеком.</string>
    <string name="n_d">Помимо этого, включи в список именно свои желания, не ограниченные другими людьми: например - пройти курс стилистов-имиджмейкеров, попасть на такую-то лекцию, съездить с друзьями на Байкал, поменять работу, купить машину, отрастить длинные волосы и так далее. Запиши не менее 15 пунктов</string>

    <string name="o_a">Сегодня важный день, мы будем ловить и концентрировать солнце в себе. Ты даже не представляешь, как меняется мир вокруг в зависимости от твоего восприятия действительности, от того условно «с какой ноги ты встала», как начала день. Если ты настроена на негатив, то жизненные события будут тебя отражать как в зеркале, но если ты позитивна, то даже раздражающие моменты не смогут выбить тебя из равновесия.</string>
    <string name="o_b">Задание\nСегодня ты будешь солнцем, от тебя исходят лучи тепла и света, все хотят в них погреться, ты излучаешь добро, и никто тебе сегодня не сможет помешать свой свет излучать. Ты искренне желаешь всем окружающим добра, ведь в каждом человеке есть что-то хорошее.</string>
    <string name="o_c">Делая добро, мы запускаем цепную реакцию хорошего настроения. Твоя задача для каждого человека, с которым ты сегодня будешь контактировать, найти добрые слова, это не должны быть формальные комплименты, слова должны быть индивидуальными искренними и идти от сердца.</string>
    <string name="o_d">В конце дня заполни свой дневник, каково это нести свет, было ли сначала сложно, становилось ли проще. Какие у тебя в целом ощущения от этого дня? Как ты думаешь могла бы ты быть такой чаще?</string>

    <string name="p_a">Сегодня мы поговорим про отношения и про границы в них, будем формировать понимание нормы, что может быть в отношениях, а чего в отношениях точно быть не должно.</string>
    <string name="p_b">Недопустимы:\n1.Рукоприкладство, когда мужчина бьет женщину, не защищается от ее нападения, а бьет.\n2. Регулярная не конструктивная критика в грубой форме, унижение с целью повысить свою самооценку, и растоптать при этом любимого человека\n3. Запрет на работу, увлечения, на общение с друзьями и родственниками\n4. Регулярное неисполнение обещаний, инфантилизм и безответственность, действия, ставящие под удар семью.\n5. Постоянное тиражирование отсутствия уважения\n6. Любая форма зависимости: алкогольная, игровая, наркотическая\n7. В любой ситуации он всегда прав и никогда не бывает виноват, во всем виновата ты, даже в его недопустимом поведении\n8. Жестокость по отношению к людям и животным, ко всем, кто слабее.</string>
    <string name="p_c">Ты можешь дополнить эти пункты теми, которые важны именно для тебя.</string>
    <string name="p_d">Задание\nСоставь письменно по пунктам портрет своего идеального мужчины, опиши максимально подробно все: личные качества, внешность, сферу деятельности, отношение к людям, отношение к семье, привычки, чувство юмора, увлечения, эмоциональный фон, темперамент. Не менее 30 пунктов.</string>

    <string name="q_a">Когда нам плохо, мы хотим сжаться в комок, чтобы нас не видели, не трогали, не беспокоили, стать невидимкой, одеваемся максимально бесформенно. Есть другая категория женщин, которые наоборот делают очень плотный и многослойный макияж, рисуя себя буквально полностью заново. Они так прячутся себя под боевой маской, в которой не страшно идти в жизнь. И тот и другой вариант имеют место быть. Но нам надо учиться жить заново, не бояться привлекать к себе внимание, не бояться быть контрастными и яркими.</string>
    <string name="q_b">Задание сегодня интересное\nСегодня целый день ты будешь носить очень яркую помаду, не обязательно красную, это может быть фуксия или лиловый, но цвет должен быть насыщенным и привлекающим внимание. Если у тебя нет подходящей помады, зайди утром в любой магазин косметики и попроси стилиста подобрать яркий оттенок, который тебе подойдет. Скажи, что хочешь походить с этим цветом, протестировать его и если тебе будет комфортно, то потом купишь. </string>
    <string name="q_c">Губы — это чувственная зона и одновременно зона контакта и общения с другими людьми. Ты неизменно будешь привлекать много внимания в этот день, наблюдай за собой, старайся быть естественной и дружелюбной, улыбайся и искри.</string>
    <string name="q_d">В конце дня запиши свои впечатления в дневник: было ли тебе комфортно или хотелось поскорее стереть помаду, как много людей тебя заметили и заговорили, как поменялось отношение людей, которые постоянно с тобой контактируют?</string>

    <string name="r_a">Сейчас очень странное время, стираются грани между мужским и женским, между привычными обязанностями в семье, да даже существование самой семьи многими сейчас ставится под вопросом. И если раньше женщина не имела никаких прав и могла выжить только под покровительством родной семьи, а после мужа и его семьи, то сейчас речь о выживании женщины не стоит. Женщины получают образование, строят карьеру, и не редко зарабатывают куда больше мужчин.</string>
    <string name="r_b">Разумеется, цель создания семья сильно сместилась, на первое место вышли взаимные уважение и комфорт. Несмотря на то, что многие селективные парфюмерные дома убрали деление на мужской и женский парфюм, а дизайнеры выпускают коллекции унисекс, которые подходят и мужчинам, и женщинам, женская суть остается в женственности, в ощущении тепла, заботы и мягкости.</string>
    <string name="r_c">Задание\nПредлагаю тебе поэкспериментировать со своей женственностью, Представь, что с того момента как началось утро за тобой наблюдает тот идеальный мужчина, которого ты ранее весьма подробно описала, он видит тебя, то, как ты ходишь, как ешь, как наносишь макияж и одеваешься, как разговариваешь с другими людьми, совершаешь покупки, отвечаешь на телефон и пишешь сообщения. Он невидимо присутствует рядом.</string>
    <string name="r_d">Вечером опиши свои впечатления в дневнике: как изменилось твое поведение? Что ты поменяла в своем внешнем виде, в обычных повседневных рутинных действиях? Заметили ли окружающие какие-то изменения?</string>

    <string name="s_a">Мы прошли достаточно большой путь, надеюсь он был для тебя полезен, ты слушаешь мои медитации, когда необходимо и тебе становится легче. Ты выполняешь все задания и познаешь себя, открываешь в себе новые стороны. Я очень горжусь тобой, ты - невероятная, мне очень приятно быть с тобой рядом. </string>
    <string name="s_b">У всех людей есть сильные стороны и слабые, очень важно их осознавать, когда ты четко осознаешь свои минусы, то значит можешь начать с ними работать. Сильные стороны позволяют нам быть впереди, покорять профессиональные и социальные вершины. Если ты знаешь свои сильные стороны, то можешь их использовать себе во благо.</string>
    <string name="s_c">Задание\nСегодня очень важный день, освободи несколько часов времени для нашей совместно работы, возьми 2 листа бумаги. Сначала выпиши в столбик все свои сильные стороны, все свои плюсы и конкурентные преимущества. Во второй столбик напиши, как ты можешь их использовать для своего развития. И в третий, что нужно сделать, чтобы эти плюсы сохранить. </string>
    <string name="s_d">Например, ты очень добрый, заботливый и отзывчивый человек. Это очень классное качество. Ты можешь его использовать, если будешь работать с людьми в сфере сервиса, где, так называемые «soft skills» (мягкие навыки), очень ценятся. А чтобы не выгореть и не растерять их, нужно время от времени эмоционально перегружать себя, больше бывать на природе, медитировать.</string>
    <string name="s_e">Или, ты очень коммуникабельная и симпатичная, ты можешь убедить кого угодно в чем угодно - тебе самое место в продвижении продуктов и услуг. Сохранять красоту позволяет спорт, правильное питание и увлажнение, а коммуникабельность останется с тобой навсегда.</string>
    <string name="s_f">Вспомни все свои лучшие качества.</string>
    <string name="s_g">Теперь возьми второй лист и напиши все свои слабые стороны, минусы и недостатки в одном столбике, а во втором как можно их компенсировать или проработать.</string>
    <string name="s_h">Например, у тебя неяркая внешность, и люди редко тебя запоминают и обращают внимание - покрась волосы в красивый интенсивный цвет, носи цветные линзы.</string>
    <string name="s_i">Или у тебя проблемы с речью, ты не можешь красиво складывать слова в предложения, много слов паразитов. Во-первых, можно заниматься на курсах риторики, даже онлайн курсы такие есть, во-вторых, надо больше читать, писать аудирования, и постоянно следить за речью стараясь говорить красивее. Пусть сначала ты будешь говорить медленнее, но потом ты наверстаешь и темп, и красоту речи.</string>
    <string name="s_j">Если ты постоянно опаздываешь, начни все планировать в обязательном порядке, переведи часы, оставляя себе запас времени, вставай раньше.</string>
    <string name="s_k">Возможно, ты очень эмоциональная, склонна впадать в истерики, с тобой сложно в отношениях. Есть много практик, чтобы проработать такие вещи, например, если ты очень разгневана, считай до 15, и только потом излагай свои мысли. Если ты не можешь с собой совладать, то, возможно, проблема в гормональном фоне, это повод сдать анализы и обратиться к эндокринологу.</string>
    <string name="s_l">Напиши план, чем тебе надо заняться, чтобы сохранить свои сильные стороны и усилить слабые. </string>

    <string name="t_a">Женщина может быть как невыносимым раздражающим фактором в жизни мужчины, так и путеводной звездой, под светом которой хочется расти. развиваться и совершать подвиги. Настало время гайду по коммуникации с противоположным полом. Я расскажу как быть именно притягательной звездой, чтобы ты могла выбирать, как умом, так и сердцем, не цепляясь за первого встречного.</string>
    <string name="t_b">В ближайшее время у тебя не должно быть цели построить отношения, крайне неосмотрительно кем-то как буханкой хлеба заедать свои дыры на сердце. Но общение нам необходимо, как с женщинами, так и с мужчинами. Моя цель в том, чтобы ты начала просто получать удовольствие от общения с разными людьми, делиться с ними какой-то интересной информацией и поглощать то, что они могут тебе рассказать. Нет ничего ценнее качественного общения, а если ты возьмешь этот процесс под контроль, то качество и польза будет обязательно.</string>
    <string name="t_c">При общении с противоположным полом будь естественна, ты просто общаешься, тебе по факту не нужно никакого продолжения, ты к нему сейчас не готова, живи в рамках «здесь и сейчас», не зря мы с тобой каждый день занимаем заданиями, именно для того, чтобы ты себя узнала лучше.</string>
    <string name="t_d">Итак, общие рекомендации при общении с мужчинами:\nНе одевайся подчеркнуто сексуально, тебя могут понять не так, как нам хотелось бы, мы ведь просто настроены на приятное общение. Лучший вариант — это легкое платье романтического силуэта, средней длины, не агрессивных цветов. Талию лучше подчеркнуть ремнем. Волосы - в идеале мягкие локоны, или не жесткая укладка, к волосам должно хотеться прикасаться. Не перегружай лицо чрезмерным макияжем, достаточно выровнять тон, высветить скулы, подчеркнуть глаза и добавить блеска губам. Убери агрессию во внешнем виде. </string>
    <string name="t_e">Сейчас я раскрою тебе совет успешного свидания, поверь, мне есть чем с тобой поделиться. И у меня не было такого, чтобы меня не пригласили после первого свидания на второе, после применения этой хитрой техники. Кто-то скажет, что это манипуляция, с одной стороны возможно, но с другой, ты лишь помогаешь беседе и общению стать более полезными, интересными и качественными.</string>
    <string name="t_f">Секреты общения:</string>
    <string name="t_g">1. Ты не идешь на свидание, это база, на которой строится твое настроение, ты идешь для легкого общения и не более того. Настройся, что это будет одноразовая встреча, в ходе которой у тебя квест - максимально классно провести время</string>
    <string name="t_h">2. Улыбайся и будь позитивна, искренняя улыбка - вызывает ответные чувства. </string>
    <string name="t_i">3. Чтобы снять первоначальное напряжение поцелуй мужчину в щеку, и ваше общение пойдет значительно легче, обязательно сделай комплимент его пунктуальности, цветам, если он их принес, выбору заведения, его одежде, его глазам, его машине. Это неважно, мы уже учились с тобой делать искренние комплименты, они подкупают.</string>
    <string name="t_j">4. Табу темы при первом общении - бывшие, страдания по бывшим, религия, секс, кто сколько зарабатывает. Реакции табу - не осуждать, не критиковать, не унижать, не судить. Уважай чужую точку зрения, тем более что у тебя нет цели сделать это общение постоянным.</string>
    <string name="t_k">5. Начинай разговор со всего что ты видишь вокруг: погода, природа, люди, база одна будь позитивна.\n\t а. Какие нетривиальные вопросы можно задать для развития беседы - про путешествия, кто и как любит отдыхать? Как ты эмоционально восстанавливаешься, что тебе перезагружает? В какой сфере деятельности ты работаешь? Это был осознанный выбор? Почему тебе нравится эта работа? Если бы ты знал, что через месяц земля столкнется с астероидом, как бы ты его прожил? Ты любишь животных? Есть ли у тебя животные дома? Если бы у тебя была безлимитная банковская карта, первые твои 10 покупок? Любишь ли ты спорт, чем увлекаешься? Какие три вещи ты бы взял с тобой на необитаемый остров и почему?</string>
    <string name="t_l">6. Не задавай вопросы как пулеметом один за другим, плавно вводи их в беседу, сама тоже рассказывай что-то, следи за реакцией. </string>
    <string name="t_m">7. Энергетические акценты: помни, что ты излучаешь свет, почувствуй, как из тебя исходят лучи, твоя цель - классно провести время и дать другому человеку побыть рядом с твоим светом. Садись рядом с собеседником, а не напротив, тогда не будет ощущения, что вы на собеседовании, но держи определенную границу между вами.</string>
    <string name="t_n">8. Если ты видишь, что твой собеседник расслаблен, много улыбается, можешь в ходе беседы легко дотрагиваться до его руки или плеча, это даст больше позитивного контакта между вами</string>
    <string name="t_o">9. Основа общения — это искренность, искренний интерес собеседником, искренние комплименты.</string>
    <string name="t_p">10. Если ты хочешь настроить доверительное общение, расскажи сначала что-то о себе, какую-нибудь веселую детскую историю, к примеру. Собеседник последует твоему примеру.</string>
    <string name="t_q">11. После двух часов общения, сворачивай беседу, благодари спутника за проведенное время и уходи. Пройди какое-то количество минут пешком на свежем воздухе, почувствуй, как круто просто общаться, без всяких заморочек и ожиданий.</string>
    <string name="t_r">Теперь задание\nПредложи сходить на свидание понравившемуся мужчине, или давнему знакомому или прими предложение о встрече, которое могло поступить к тебе за последнее время.</string>
    <string name="t_s">Не стоит бояться знакомиться самостоятельно, в этом нет ничего унизительного, мир уже давно изменился. </string>
    <string name="t_t">Сходи на свидание и приготовь образ и действуй согласно памятке выше. После запиши в дневнике, что из этого получилось</string>

    <string name="u_a">Сегодня последний день нашего взаимодействия, мы были вместе целых три недели, я так рада, что ты дошла до конца, выполнила все задания, я уверена, что они были очень полезными для тебя и помогли тебе лучше себя понять, легче отнестись к ситуации и ты готова жить дальше и наслаждаться каждым следующим днем.</string>
    <string name="u_b">Я не покидаю тебя окончательно, у тебя остается доступ к моим медитациям, используй их, когда необходимо и я буду очень рада быть тебе полезной вновь. Я очень тобой горжусь, ты потрясающая, невероятная, ты заслуживаешь любви, я так тебе благодарна, что ты прошла весь этот путь и не свернула с дороги, не бросила, значит ты сможешь все, я в тебя верю.</string>
    <string name="u_c">Мое последнее задание будет таким:\nнапиши список из 10 пунктов за что ты благодарна (миру, людям, вселенной, неважно) за то, что у тебя есть, за то, чем ты обладаешь, за то какая ты, за пройденный путь, за обретенный опыт.</string>
    <string name="u_d">Силу благодарности сложно переоценить, посмотри, как много у тебя есть. Это отличная база начать что-то новое.\nЯ буду очень рада, если ты напишешь отзыв о моем приложении</string>
    <string name="u_e">Твоя О.</string>
    <string name="tutorial_text">В нашем приложении вы найдете конкретные инстурменты, применяя которые подружитесь с эмоциями, научитесь определять, чего хотите, разберетесь, как получать желаемое, узнаете, как создавать классные отношения. Практические советы, эффективные инструменты, и теплая поддержка каждый день.</string>

    <string name="meditation_a">Очищение водой\n(День 1)</string>
    <string name="meditation_b">Снятие утренней тревожности\n(День 2)</string>
    <string name="meditation_c">Привлечение деятельной энергии\n(День 12)</string>
    <string name="meditation_d">Снятие внезапных приступов паники и ощущения потери (День 13)</string>
    <string name="locked_meditation_warning">Чтобы получить доступ к данной медитации, откройте соответствующий день или приобретите полную версию</string>
    <string name="rate_desc">Это позволит изобразить изменение Вашего настроения в зависимости от прохождения заданий. График будет доступен во вкладке \"Эмоции\" после того, как Вы оцените своё состояние как минимум три раза.</string>
    <string name="rate_title">Оцените своё\nэмоциональное состояние</string>
    <string name="rate_to_main">Перейти на Главную</string>
</resources>
